長假最後一天多間檢測中心現人龍，有市民稱沒陰性結果明天不能上班，形容「排幾耐都要排」

有從事飲食業的市民事前不知道可以預約檢測，又指公司要求她出示病毒檢測證明，否則明天不能上班，形容「排幾耐都要排」。有同樣做飲食的市民事前成功預約檢測名額，又說花了大約45分鐘完成檢測程序，認為整個流程順暢。

全港19間社區檢測中心今明兩日預約名額已爆滿，部分檢測中心最快到星期五、初八才有預約名額。多間社區檢測中心出現人龍。梁顯利油麻地社區中心的檢測中心中午時份，無論有預先登記抑或沒有登記人士，都要在排隊等候，閘外大約有數十人，於閘內亦有另外數十人輪候。

如果檢測中心有人驗到陽性
咁當日一齊排隊嗰啲會唔會全部要隔離？

臭閪政府

黎生：我的訴求就是要返工。我今日一定要做完檢測、明天準時返工！

我要開工群組 is ready

檢測群組ready

IQ 160究竟有冇撚過呢個問題？

否則明天不能上班
否則明天不能上班
否則明天不能上班

搞錯，咁多個post 仲未有黎生？

全部陽性

梁顯利排左1個半鐘先驗到

注意: 樓上Blocked

咁多人排隊一個人中招咪大家GG

開工關注組